梁天琦：一係做順民，一係就移民，一係就⋯

梁天琦：一係做順民，一係就移民，一係就⋯

好唏噓
一年前大家話要攬炒 做暴民
一年後呢？
個個都話要走 成為天琦講嘅第三類”移民”
天琦岀返嚟：人呢？冇哂嘅？

我真係好撚鍾意香港
即使佢之後變到面目全非
但生於斯長於斯
我唔會走 因為呢到係我的家 我的根
死都要同香港一齊死

上年：不自由，毋寧死
今年：會比人清算 比人殺左都唔知 移民先

同班廢老 小粉紅一樣 講就天下無敵 做就利益行先

只有無奈

口號既野好心唔好咁認真，個個講下就言必信，行必果咩

叫時代革命既99％都唔覺自己係革命黨，亦唔會同你做革命既付出

叫以死相搏，民不畏死 ，奈何以死懼之既有幾個係唔怕死喎

共產黨，北韓夠話自己民主，以法治國

生於斯長於斯呢種諗法唔係有問題，不過我一直覺得呢種諗法，亦都係大部份內地中國人一直睇唔清真相既原因之一。

[根]呢個觀念好易令人衰失理智，盲目咁支持國家既做法，當然我唔係指依家真心愛香港既人。

但舉個例子，當年民革，唔走落黎真係等死？

其實講到底都係尊重返其他人意願，想走既就走，有得走既都準備好後路先，唔想走既咪唔好走，兄弟爬山就係各自努力。

利申：走唔到。

香港人太多，走咁 D 係好事嚟。

樓主走啦 我頂住
5毛大帽扣緊落來

你走，大陸咪更多人快速換血落來

又係你
我唔會亂咁話人五毛
但而家除左走你仲有乜野方法?
你係唔係有路買f35,叫第7艦隊過黎幫你勇武抗爭?
因為除非你wipe out 成個共產黨
如果唔係你香港掉3億個汽油彈燒死30000警察都係冇用，人地有200萬PLA

而且而家講下都可以成個連登收皮封艇

岩呀 ！海外64 2.0
總有一日 平反 ！
加油 ！

契弟走得摩

保命可以理解，
但目前連一個正式因為國安定罪嘅人都未有
就個個撚個 自我審查 禁言 玩膠 玩口號
仲話要走埋路，比少少少少少勇氣頂多陣得唔得呀
黃屍

望門投止思張儉，忍死須臾待杜根；我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。

咁家下唔洗死有自由播

你唔怪得啲人播

利申：有bno，如非必要，都唔走

岩呀，係中國叫平反64一定成功架
共產黨收皮之後

不嬲都兄弟爬山, 想走就走, 想留就留

一個爬去英國
一個爬去赤柱

未有BNO平權前個個話不自由毋寧死、一息尚存，抗爭到底
依家個個都話要移民，走得就走
呢一年嚟俾人拉既真係好撚悲哀
真真正正成為Condom 仔

連登仔：又情感勒索

因為做暴民失敗左

話明各自努力
即係本身都唔預合作架啦
係班友一開始咁on9，揀句原本context 係有割蓆意思既口吧黎嗌啫
（查下當年黃毓民係16年講呢句口號係咩context就知）

個個都係如非必要都唔走架啦
到我哋呢啲平民都sense到非走不可嗰陣仲邊有得走丫

公民